[摩狗木狗幾時先知死🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [367]

負皮

搶post 怪

咁樓主呢？

樓主同木狗一齊死全家！

葬埋一齊

咁又唔好咁毒

摩狗幾時躝

faq都唔貼

摩sir

岩岩放工 有無wind

摩三了 散班了

再唔簽人下個post第一頁放呢張

劇本越來越似，馬仔要走>>>摩狗同木狗講數>>>馬換金章安>>>買到人最已陣開季

No respect

捉鬼

bot狗幾時先知死

丁點消息也沒有

木狗份工真係好做
年年deadline先開始做野
簽到就簽 簽唔到就算

樓主幾時死

^

0619

日日話幾個鐘後breaking news
日日鳩毛都冇條

轉會新聞真係追嚟嘥自己時間
傳既有10個 真係嚟既都唔知有冇2個
之前牙朗官宣前吹咗成個禮拜
你有冇信過單新聞係堅料吖
咪又係當佢每年一度既報紙佬鳩吹

Malcom去羅馬

老實講今年連傳既人都唔好j..
冇咩幻想 不過唔買都唔好亂賣馬仔丫

40m就簽到隻雙槍，出到波右翼....

羅馬玩未來

妹 j仔 爆 utt 尼桑斯 一齊渡假
咩組合嚟

lm

簽咗咩人

擺4強和頭酒

未必簽到，巴塞想簽佢，咁金章安咪....

好似官宣左啦

At the very last minute, Barça have come in with a higher offer (more than €36M) for Bourdeaux winger/attacking midfielder Malcom (21). Malcom was supposed to arrive in Rome (to join Roma) to take a medical tomorrow but Bourdeaux didn't authorize his flight [sky italia]
隔離post睇到

早晨，木狗死全家未？

疤

伊巴探班

Agent p
J仔回歸

啱啱開季唔計, 正選未返唔計, Pre-season唔計
摩連奴

Unbelievable - AS Roma fans were waiting at the airport to welcome Malcom & now he's stuck in Bordeaux as Barcelona enter into 11th hour negotiations. (@Guillaumemp)

慘

個身型

續爆炸,繼續左羊右華,

如果之後賣馬換契仔安+簽唔到人

今個夏天正呀

摩佬:等你地班人仲成撚日話我佔中

牙Fred幾時返到呀？想睇

投降吧

肥過朗隊

法語幫

J仔同普巴好frd

乜撚樣黎

一腳踢撚死班垃圾啦

好過哂而家班右翼

環太平洋陣式

驚操多幾下變Hulk減慢速度咋

返到黎一樣變閪波

成班左膠

其實反唔反摩都好，陣容上真係要洗下牌，成班都慣性佔左怒推中間

下年11個張約到期 大清洗未

但佢係近期體測最fit果個

塞兩舊炸雞就收買到啦d體測佬

等收工 叫d新仔跑埋佢

根據意大利媒體football-itlia報導，前費倫天拿前鋒列比錫可能會在新賽季前往歐洲踢球。

列比錫在剛剛結束的世界盃上攻入2球，幫助克羅地亞獲得亞軍，而這位上季在法蘭克福有出色表現的選手得到不少英超豪門的關注。

據悉，曼聯和阿仙奴都看上這位衝擊力不錯的前鋒，希望能夠在世界盃後將其簽下。

列比錫去年轉會至法蘭克福的身價僅是400萬歐元，而現在他的估價達到4,000萬歐元，這對費倫天拿也是一個好消息，因為他們可以拿到50%的轉會分成！

木狗：咁撚貴，不了

呢件幾勤力 岩哂摩狗

本身咪係歐洲踢緊，點解仲要前往

原諒無知既報紙佬

法蘭克福唔計

山神個樣愈嚟愈蒼老

睇黎都係得件第三作客買得落手

伊巴

英超班中下游買人都唔差 我曼有排輸

摩3季護級是常識吧

散班lu

阿根廷

21?
士巴拿???

曼聯 (水魚)

繼續閪波

Welcome Dybala

Pogback to Juventus

agent P 復工

any big news ?

妹條25唔係走ma

收到風7月16前既作客金字係次貨
而家換左廠
舊個批好易甩色同起凸凸

起凸凸 so gay

戴巴拿來我曼定普巴返祖

大巴拿送件衫比妹送佢走咋，煩住晒

曼聯季前熱身賽的前兩場比賽都表現不佳，球隊先後與墨西哥美洲和聖荷西地震戰平，球隊表現讓球迷不滿意。教練摩連奴對此也很無奈。由於世界盃的關係，曼聯幾乎缺了近一半的一線隊球員，摩帥也坦承這對備戰來說太困難了。

《每日郵報》稱，曼聯總計有12名參加世界盃的球員沒能和球隊同步開啟備戰，摩帥只能等待球員陸續歸隊，這對備戰的負面影響不言而喻。

摩連奴說：「對我來說，這是一次非常奇怪的季前備戰。季前備戰的過程中，你需要盡力去激勵身邊的球員，但是這並不容易。之前的備戰，我也缺少過一些球員，但是一下缺了10名球員，這是非常奇怪的。」

「所以，我們現在只能努力做到我們能做的最好狀態，給球員時間恢復，給年輕球員機會成長，就是這樣。」

摩連奴還確認，剛剛加入球隊集訓不久的馬迪才開始和球隊合練，而費特和迪基亞會在隨後加入訓練營，但是這幾位球員都不會在熱身賽第三場對陣米蘭的比賽中登場。而對於曼聯是否會在8月9日轉會截止日前再次簽下新球員，摩帥說：「我想要是一回事，但是能否發生就是另一回事了。」

據西班牙媒體《馬卡報》報導，曼聯球星普巴如今動了重回祖雲達斯效力的念頭。

剛剛結束的俄羅斯世界盃上，普巴表現出色，展現了在曼聯沒有的風采。《馬卡報》稱，普巴希望延續自己在世界盃上的進步，擺脫摩連奴的戰術陰影，因此他想要回到祖記。

世界盃的經歷讓普巴對自己的比賽風格有了更深刻的認識和理解，普巴認為自己的風格與摩連奴在曼聯的要求非常不同。此外，C.朗拿度在今夏加盟了祖記，這也增加了祖記對普巴的吸引力，普巴認為對自己的發展來說，重回祖記是最好的選擇。

據悉，普巴已經通過自己的經理人拉奧拿告知曼聯，他想離開球隊，再次加盟祖雲達斯。不過《馬卡報》也指出，普巴想要如願的難度不小。兩年前，曼聯花費了1.14億歐元的天價引進了普巴。以普巴的能力以及如今的市場情況，曼聯不可能降價放走他，祖雲達斯如今看起來也沒有斥巨資買回普巴的跡象。

可以確定的是，普巴的經理人拉奧拿一直在積極為普巴尋找買家。此前曼城教練哥迪奧拿就曾親口稱，一月份時，拉奧拿甚至向曼城推薦了普巴。《每日體育報》的消息也稱，拉奧拿今夏向巴塞推薦了普巴。巴塞進行了初步的試探，但是沒有什麼進展。曼聯如今並不想放走普巴。

向曼城推薦普巴

馬卡報 完

大把傻鳩世界盃踢幾場好波就以為自己係球王
賣到貴一貴

施素高

昔巴賣到300m即放~

你賣倒3m都放

倒貼3m都放

廢老探班話something special will happen又話keep it secret，究竟係咩

mou out

廢老朗隊卡神全部歸隊，唔洗買人

賣人未

廢老 : 其實摩佬執好哂行李，我哋保持住神秘先

伊巴外借回歸

返黎教波啦

Summer signing: 廢老 again

其實會唔會已經秘密地簽咗幾個

雲SIR 出青訓咪一樣屌打LA同疤塞

簽咩人都一樣
領隊廢

#mufc have made Harry Maguire their first-choice transfer target and would be willing to spend £50m to acquire his services #mulive [telegraph]

Martial was asked if he wanted to stay at #mufc after the San Jose Earthquakes game. He smiled and left #mulive [telegraph]

比我都心淡了

又買19英撚
隨時變屎波/流川二號

普巴離隊 special!!!

太多力架要漂白返

會唔會又係簽肥佬d人，Varratti同Lozano都係佢候經理人，原來清新都係

同一張相一朝貼3次

自己踢到成pat屎咁

馬仔爭氣啦

有無諗過廢老返黎教波，佢好似對我曼有愛

熱身賽前話梳馬狀態係全隊最fit，結果

已經係最fit個兩個，其他垃圾

對墨仔果場肥梳都好肯走下喎
第二場無睇唔敢講

第二場都有走上走落，體能絕對唔係問題

不過仲未去到斷之前咁勁！！

系
曼城拎迪布尼黎換添呀

咁你地想DADDY同馬點啫，防線縮後等馬多D空位爆又話DADDY大巴，防線推前攪到推面禁區塞車又屌馬推死位。
做A就比你地抽B，做B就比你地抽C，抽C又比你地抽翻A。講晒啦！

利伸 10UP

想兩個一齊lan

加埋木狗

啲反曼仲成日話我地當佢係condom

木仔買到人未
呢隊摩佬曼 沒左卡古 成隊戰力沒左一半

FRED
大佬
GRANT
續爆炸
仲唔夠?

好辛苦

係就正

and De Gea renew

魔狗去美國都無拜候朗隊?

又話轉會窗留馬就心足 依家又嫌唔買人

屌你成隊野係西岸
件死肥西係東岸
你以為好似係堅尼地城去柴灣搭狗鐵就去到?

留到屎波已經心足了

有誠意嘅全隊包架機去都得啦=.=

叫管家婆幫你含下會唔會好啲？

搵阿希啦

同意

據每日鏡報報導，熱刺為艾達韋列特標價7500萬英鎊，儘管曼聯表達了對球員的興趣，但是在轉會價格上熱刺不會作出讓步。

比利時後衛艾達韋列特一直是摩連奴的主要轉會目標之一，因為摩連奴希望在新賽季開始前加強曼聯的後防線。

29歲的艾達韋列特目前與熱刺僅剩一年合約，而熱刺很有可能在明年夏天處發續約一年的選擇權，但同時也會觸發合約中2500萬英鎊的解約金條款。

熱刺老闆列維與曼聯老闆伍德禾特上週花了一些時間討論艾達韋列特轉會的可能性。摩連奴急切地想要簽下一名中堅，如果無法成功簽下艾達韋列特，曼聯還有其他選擇。巴黎聖日耳門中堅馬昆奴斯也一直在曼聯的收購清單上，過去一年曼聯非常關注這位24歲球員的表現。

AC米蘭隊長，31歲的邦路斯也是一個選擇，與馬昆奴斯相比他更有經驗。摩連奴同時還想將馬迪改造為防線球員。

木狗：唔係唔買，我等下年減價先買

法國奪得世界盃冠軍，冠軍隊成員也即將迎來新賽季的征程。法國大將麥巴比不但幫助法國贏得了世界盃，還提前準備幫助巴黎挖角車路士王牌簡迪。

麥巴比幫巴黎挖簡迪的方式也非常特別，他自稱：「我和納賽爾（巴黎主席）又談了一次，我說簡迪對我們球隊是非常有益的。」

「世界盃期間，我和簡迪聊過了，但我沒有連續不斷地和他提這個事，因為我知道在轉會問題上被洗腦是什麼感覺。」、

「最後，我弄了個小紙條，在上面寫了幾個字，放在他的口袋里，只要他回到家，就能第一時間發現這張小紙條，看到我給他的信息。」

唔知有冇摺成心心呢？

邊撚個估到你班曼狗將condom用完再用

吾巧甘mean啦

響應生活呀

登鵰未呀你老母

第三次簽牙fred囉

你...你係簡迪....哦....哦....

Pogba's performances came after a difficult campaign in Manchester, where he was benched for both legs of United's Champions League last-16 defeat to Sevilla, while he was substituted in Premier League losses against Tottenham and Newcastle United.

That sparked speculation over his United future amid claims of a falling out with manager Mourinho, who has suggested the former Juve player can lose his focus at the Theatre of Dreams.

"I don't think it's about us getting the best out of him, it's about him giving the best he has to give," Mourinho told ESPN FC.

"I think the World Cup is the perfect habitat for a player like him to give [their] best.

"Why? Because it's closed for a month, where he can only think about football. Where he's with his team on the training camp, completely isolated from the external world, where they focus just on football, where the dimensions of the game can only motivate.

"During a season, you can have a big match then a smaller match, then one even smaller, then you can lose your focus, you can lose your concentration, then comes a big match again.

呢方面我地有手足好熟

Manchester United have overtaken #Barcelona in the race to sign #Willian and are willing to meet #Chelsea’s €70M valuation of Willian.

really?

屌你老母木狗

人地轉target平買馬金 我地就加碼買金章

老老實實，malcom黎英超伏伏地，覺得佢適應唔到

買Leon Bailey啦屌

買brandt bailey啦屌

下場幾時踢

星期四 11:05 對米蘭

bailey brandt
一億五打包ok？

送多個屎波

送埋一代洛河梳華西楊出去啦

痴線70m

好過70m買金章

Rooney: “I think sometimes it is difficult to get to know him (Martial) as a person, as a character because of the way he is, but I think once you do get to know him, you just keep him happy.” #mufc [talkSPORT]

又要返工睇

得我先可以令佢Happy

Manchester United manager Jose Mourinho will consider selling Anthony Martial but only to a club outside of the Premier League, reports the Guardian.

The United boss has reluctantly decided that if Martial does not wish to play for the club then his departure should be explored.

It is understood bidding for the 22-year-old French winger will start at £50m.

咪講緊70m金章

仲細咩要人氹佢開心

Juventus will sell Bosnian Miralem Pjanic to fund a move to re-sign Paul Pogba from Man United. (Source: Corriere dello Sport)

買得過 但唔放得普巴走

比返件9號佢就開心

比返之後又唔開心呢？

問下馬仔想簽邊個同佢踢 唔簽就木狗lan

天才係要

朗隊 回家氹番馬仔啦

人唔笑樓主都吠

到時靠你

女都生埋無理由咁幼稚

活華特死全家

含到佢開心為止 必要時比埋個後欄佢

曼區基羊——乜撚都啱

我隊曼聯就快俾摩連奴搞到彎哂

welcome sardo

點解夠鐘都要坐多陣先肯走

你公司on9

一到第三季
老豆自動搞散隊波

走啦 理閪得佢咩

我習慣夠鐘放工問d下屬做咩ot
解釋唔到就趕佢走

想跟你搵食

1蚊跟機

有無位俾小弟

好上司

會解釋唔到咁on9架咩

唔好意思講姐，唔通直接話想幫佢含咩

Sandro stay

活華特：希望各位巴打健康長壽

幾時加入我地

請人嗎？

而家香港d office文化影響 你唔提佢 佢真係唔敢走
佢真係驚delay搞到ot咪當了解下件事洗唔洗幫手

做政府
手頭上冇野搞準時1715離開

又過了一天 還是沒有買人

Man Utd and Chelsea have enquired about Thiago Alcantara (Bayern Munich). #MUFC #CFC #FCB

不了

買完返嚟 問題依舊

買黎吸傷

曼聯 (無人黎)

齊齊佔中

今時今日連 傳曼聯 既都J唔落

😭😭😭

Mourinho is becoming frustrated with #mufc for not signing his targets #mulive [duncan castles]

Ismaila Saar, Ante Rebic, Allan Saint-Maximin and Malcom are under consideration for the right wing position. #mufc [Duncan Castles]

木狗搞咩呀

邊個都frustrated啦
全部只聞樓梯響

返幾多

傳曼後備成員

一次過官宣

一字排開
BIN死你地班仆街屍

乜撚野事 買依d？

搶malcom啦

DLLM
我 ot 到而家都唔走得

Asked how many new signings he would like, Mourinho replied: "I would get two more players."
真係睇木仔造化

簽人未呀

Rebic其實賣勤力一範 睇wc個人能力唔係太突出

木狗去撚咗邊

木狗死撚左未呀屌

木狗兩個星期後會bin你地c

等睇Panic buy

係木撚兩星期後會屍骨無存屍都無得俾人bin

penis buy就有

疤狗好撚仆街

老老實實
P仔行出黎個feel其實幾有星味
好撚型 my cup of tea

一直以為你同撚羊同一個人黎

似曾相識

羅馬本先都咁撚多翼
Btw力架打左佢打右
美斯打攻中？

哭笑不得，馬爾科姆母親抵達羅馬發現兒子沒來

兔子coneja 07-24 18:47
由於巴薩加入爭奪，巴西前鋒馬爾科姆轉會羅馬一事突然被叫停，不僅令球迷大感意外，甚至連他的家人此前都被矇在鼓裏。據意大利媒體Premium Sport報道，馬爾科姆的母親原本計劃陪兒子出席亮相儀式，結果到了羅馬之後，發現兒子還在法國……

波爾多與羅馬的交易原本是板上釘釘的事，羅馬球迷甚至已經在機場等候他們的新援，沒想到巴薩半路出手。據球員經紀人透露，是波爾多叫停了轉會，但他們正在努力溝通希望對方放行。

不知道在得知計劃有變後，馬爾科姆的母親是否會乘機直接前往巴塞羅那，還是等一切敲定之後再作打算？

消息参考來源: 每日體育報

發覺成隊曼聯狀態最飄忽係木仔

最穩定

過往一直都係咁

舊年狀態唔錯，簽到渣古同馬迪

靚仔得嚟有少少邪氣
我都迷p

年年擠牙膏屌佢老味

年年都擺老母出黎受

利華個Leon Bailey完季前好多人吹棒
點解完季後好似冇乜球會爭

渣古同馬迪都係突然爆出黎 今年木仔都會撚一撚大家先

睇黎中堅都係Maguire同Alderweireld二選一，邦老師好似返蛆
另一個位真係估唔到係左閘、中場定右翼

上年都叫有傳過下
今年

無記錯既話上年傳係達子同邊爐
突然彈出渣古馬迪, 轉頭就簽埋(好似係)

唔通係Rugani

曼迷以為達子單野木仔俾賤種撚緊, 點知轉頭渣古done deal

普巴一直做緊野
木仔只係係到扮工

官宣左都有得買架咩？

波爾多仆街

Happy with squad?
“No, I got good facilities as always, I got incredible commitment of the people that are involved with the process of preparing a good pre-season. I am happy with the matches, the evolution of the matches but I don’t have the players to work. I don’t have the majority of the players that are going to be in the squad on the 9th of August when the market closes. Of course I am not happy.”

木狗做嘢迫Mou Out

On Fred
“There is no Michael Carrick successor. Fred is a technical player and having him there in the squad, around physical people, we think a player like Fred and Andreas Pereira are more technical.

“Good in short spaces, connects with the attacking players.”
咁講似唔買中場

爆都續埋，P仔又回歸左
計返條左只係卡隊退左休
一出兩入，木狗又贏

中場無人走, 今季加埋fred同p仔
好多人架喇

咁睇係中堅/左閘/右翼3揀2

計返條數fred突咗啦直頭
舊年都已經多到用唔晒
今年仲買多個
該買既閘同右閘又唔撚搞

中堅其實都多人, 5條友爭兩個位, 係爭個大佬帶住
買人就實有人走

Mourinho has also confirmed he does not know if Marcos Rojo will travel to the US for the tour because he's injury. In contact with the medical department apparently.

GK - De Gea, Romero, Grant

CB - Bailly, Lindelof, Jones, Rojo, Smalling

LB & RB - Shaw, Young, Dalot, Darmian, Valencia, Fosu-Mensah

Midfield - Matic, Pogba, Fred, Herrera, Fellaini, McTominay, Mata, Pereira

Forward - Sanchez, Martial, Lingard, Lukaku, Rashford

加埋27件, 大碌文西福仔麥湯呢4件唔使註冊
應該仲有兩個註冊位

摩佬開口講要多2個人

五個啱啱好 多戰線輪換又要預傷

落河大米賣走，睇袋王借走，山狗肯打右翼嘅話，今季轉會入多個一線中堅一個後備前鋒算達標，兩閘當係畀機會梳同大碌

文西唔洗既話能量王應該都唔洗？

賣shaw留落河大米看袋仲好啦
摩佬喺到唔好借後衛出去

能量王已經22歲

英撚青訓注定高貴啲

仲唔夠英人咩
喺條廢閪身上真係睇唔到希望

睇到朗隊嘅影子，好有親切感

shaw？

23歲啦

25件入面要有8件本土青訓, shaw走埋唔夠
計落應該係大米走

其實咁樣開口講要多兩個
真係幾好j

sandro 加一個右翼 就最完美

講起右翼
點解曼聯無傳過沙基利

依個真係全能到仆街

而家over 21歲既本土青訓得呢7件
grant, shaw, jones, smalling, young, pobga, lukaku

爛牙佬 + 新右翼(市場重有咩揀？)

最強既 lin

仲要買兩件但無咩傳聞

好心清左佢唔 季季都踢唔到20場

車二摩三季個陣

啦

當年班阿狗都係咁講rvp
傷患既嘢話唔埋既

傷->出返黎冇態->傷->...無限loop

黎到之黎季季都係咁，點解唔好地地搵返個可以全勤到既人呢？

基本上得大佬河果半季有印象，其他時間

想係唔想再有下個費查啫

全勤既人

費查由細睇到佢進步到費sir要既工兵中場

落河真心得半季出色

大佬零

v92嗰兩季就算啦
摩佬buff佢真係打得好咗
我寧願望佢唔傷打場好波
好過扔大舊錢換個人返嚟又唔知要夾幾耐
唔啱就扔錢換 不如轉會捧鄰居

中堅就係爭個識提場指揮既人
ddg又唔係舒米高雲達沙果種屌柒前面既龍門

有件後備前鋒同格仔右翼都收貨了

唔貪心, 整件包皮都收貨了

里昂個traore
畢爾包個william
zaha
lozano

西咸既Antonio都幾好

lozano就算啦, 係頭場好少少
之後鳩到喊, 果種無腦同迪比一撚樣

佢嚴格嚟講似個專頂波嘅中鋒多啲

malcom單野疤狗官宣埋
疤狗同波狗賤撚到咁

Ex-#mufc chief scout Javier Ribalta's centre-back target list: Raphael Varane, Jerome Boateng, Kalidou Koulibaly, Milan Skriniar, Alessio Romagnoli, Jose Gimenez and Caglar Soyuncu #mulive [men]

Mourinho would prefer to build his #mufc defence around Toby Alderweireld or Harry Maguire #mulive [men]

買到華拉尼/高列巴尼就正

係咪即係兩個意見不合，所以順便走去做體育總監

大米落河就算鳩數啦，一個俾人爆到仆街，一個係唔係都落鏟

賣撚走rojo啦屌 季季都傷

右翼最缺人都唔買
中堅一出一入咪得
左閘仲諗住用死羊 梳繼續坐就唔賣囉

Rojo下下咁傷都唔係辦法

lin

數漏左青訓大隊長
啱啱好8件夠數

p仔計唔計

我都諗緊呢個問題
妹同lkk都計即係唔一定要英人啦

係唔一定要英人，但係要u21時期係英格蘭球會踢夠3年定2年

Youth career
Lommel United
2005–2011 PSV Eindhoven
2011–2014 Manchester United
Senior career*
Years Team Apps (Gls)
2014– Manchester United 5 (0)
2016–2017 → Granada (loan) 35 (5)
2017–2018 → Valencia (loan) 23 (1)

淨係2011-14都3年啦

咁一定計了

咁就好喇 梳

5件3件都文員
仲要賣 都可以唔買人 木狗好野

巴塞真係狗黎

又用馬迪打中堅

41M就簽到

木9你條仆街死左去邊

Cls係咪用左Paulinho個外籍球員名額
好快手
究竟右路想要邊個
摩佬講明仲差兩件要買
應該一右翼一後衛

即係左閘中堅二選一

大佬河始終守得又攻得，純粹係多傷，失誤率同細緊差唔多，打閘間唔中仲出得下波，擺下後備真係OK。

利申迷河

迷p 了

條前鋒線都係果幾個

lkk (傳得幾靚都會控甩撚）
山齊（球霸下下要波撚）
馬仔（黑面時間停止扭失撚）
福凸（一推就甩波撚/禁區外飛機撚）

怕未

咁我情願買個健健康康既唔好？一年都唔知踢唔踢到一半都要keep，咁同得4個後防有咩分別
咁多季踢我一季好波，係咪真係摩佬buff到都未知，屎波係v92一年夠踢到神咁啦，睇下而家

舊年用唔晒係因為太多戰線一早收皮姐

點計都係大米>rojo>jones

一季20場都唔知出唔出到，留黎做咩？

邊個球員肯定100%健康
完整踢足成季又有，好返嘅又有，下場斷腳都有

Rojo擺明易傷果d...........
用無人100%健康黎撐佢夾硬左d...

朝朝起身都無deal

咁都要死撐都冇計，年年都傷成兩3次，仲要時間係唔短，咁已經值明係易傷底啦，佢又唔係好，踢得一季半季好波，你話佢係bailly都話，咁留黎做咩？

左右閘一老一嫩輪換ok啦

落河14/15嗰季黎，差不多每季傷80日以上，上季直頭傷200幾日，咁都有得兜咁真係冇一個球員叫易傷

大米可以唔洗賣住，始終好似冇打算買閘，除非真係買sandro

鍾意佢還鍾意佢，但如果meet唔到個standard就要走嫁喇，真係當佢係吉祥物咩
仲要單單睇佢係世界盃都嘔血啦

唔知羅馬會唔會告鳩疤狗

我都同意佢係易傷，甚至南美球員本來就多蠱惑，而你話佢係咪得一季半季好波仲有冇表現真係有邊個知？難保下期出返打足又有表現就吹奏返？上年霸氣盃踢得幾好然後大傷，出返嚟你睇佢國家隊被人大炒又有，救美欺出線又有，就算係細緊你都唔會寫包單佢唔自爆

個個都傷嫁啦，後備/副選替補下有咩所謂，個個一季半季就賣走，個個都condom啦，定係呢家要求成支球隊廿幾三十人個個都鐵漢+球王？

手足盲撐rojo

個人睇法姐 最終可能唔掂都係賣，邊個知

一季半季？佢踢左幾多季踢大佬？仲要話可能下季會打得好，點解要賭博係一個成季踢得要半既球員度？
拎屎波黎講有咩意思，會係嘔唔穩，但起碼佢唔會失左蹤半季，做到back up，洛河呢？back up都做唔到呀

伊巴話 Be ready for this season because something special will happen and I think the boss has something going on. We will keep that a secret!

摩三季來了 要攬炒了

中場可以試下Max Meyer，免簽

講起免簽 好似重有yaya
教普巴踢波

而家曼聯要一個長期打到正選嘅一線中堅，唔係一個易傷到連睇袋都可能做唔到嘅後備中堅。況且就算唔買人，宗師、白連、拜利都已經可以拎埋另一個正選位+兩個後備位，再要人做後備摩佬升青年軍都得啦反正第三後備位黎，唔駛驚落河會唔會又傷左出唔到

羊仔你一朝早就想食非洲大肉腸？

咪屈...

支持白Lin上位

伊巴美職收league 外借回歸

其實shaw應該要外借英超球隊一季

事實黎

福先要借出去
Shaw 走左無後備

得返一年約點借

講句咪屈都乸過人

咁死梗
後備loop到完 之後放棄

傾返波 唔好再u u me me

唔係到時又比風紀屌

福借出去
渣古傷既話點算
升u18？
定係馬仔踢最前

笑你gay是曼區日常

借廢老返黎踢後備啊(好似係)

都話唔係homo

shaw條粉腸真心幫唔落
斷腳幾年後個body都未番到去以前8成
有用功復操點會咁樣樣
無心踢就lan啦哂大家時間

簽埋朗隊ok?

屌 羊又贏...

過到黎都失夠分踢養生足球爭頭四

bi......

今季目標係護級

羊食完雀屎之後幾時輸過

Bi都唔係 我係hetero

真... 邊個黎踢佢個位 邊個就敗走

個身形好撚柒
斷腳前fit到漏, 太大對比
好容易睇得出係唔夠用功TRAIN

摩狗同木仔既不和浮晒上面
都幾明顯已經唔係互相信任
摩狗個個記者會放負 訪問又係咁打晒預防針咁賴三賴四
木仔就用行動證明 係差10m就決定唔買sandro
企硬爆炸狗份約係咁多就咁多 摩狗臨尾再push多野都唔撚理佢
最後都係爆炸條柒頭認低威肯簽

其實摩狗而家最大用處就係個名仲呃到啲球星跟佢搵食
但出面有件世紀光環教練施丹 仲洗要摩狗
有施丹包皮世三都肯黎 普巴都會留低

曼聯轉會政策又係垃圾黎

係就快唔好等下個禮拜

木仔快炒摩狗啦

兩個都攔啦

你唔係鍾意畀大肉腸屌咩？

木狗lan!

木仔其實做到野, 視乎教頭得唔得到佢信任
講到尾木仔先係幫成個board做野既大管家

普巴在曼聯的表現一直無法達到人們的預期，而他卻在今夏力助法國奪得了世界盃冠軍。為何普巴在兩支球隊中有如此不同的表現？摩連奴對此進行了分析。

摩連奴表示：「我不認為這是關於我們需要激發普巴發揮出最佳實力的問題，而是關於他是否傾盡全力展現最好自己的問題。在我看來，世界盃賽場是普巴這樣的球員，發揮自己的最好舞台。」

「為什麼？因為他們這相當於閉關一個月，這段時間內，球員只能去想著足球。他在訓練營中和隊友一直待在一起，完全與外界隔離，所以他們只能關注足球，把心思全部放在足球上。」

「然而在一個英超賽季中，你可能這周遇到一場重磅對決，下一場確實較小規模的比賽，然後是更小關注度的比賽，這樣你可能會失去專注度，這時又是一場重磅對決來了。在世界盃上，你會隨著球隊的前進，而注意力更集中，因為比賽的關注度和重要程度一直在增加。」

「你剛開始處在小組賽階段，接下來你會進入16強，再就是8強、4強、決賽，這就是動力，球員的專注度會一直增加。所以，我覺得世界盃對於普巴來說就是一個完美的舞台。」

「除此之外，在世界盃上，球員真的會覺得他們是在為國家、人民而戰，從情感角度來講，他甚至承壓過大了。所以在我看來，對於普巴這樣天賦的球員來說，能讓他們完全專注的舞台，是有利於他們發揮的完美環境。」

曲線屌佢掛住玩髮型拍廣告

等季中啦 卡膠接手到季尾
俾施丹學一年英文先

又暗屌普巴唔focus

黎明之既黑夜...

但體能好過晒成隊

成隊都要lan

早晨 木狗死全家未？

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！

MORENO條仆街含家產
SHAW未斷之前個幾場真係好J到仆街
追完防再帶反擊 個決心同信心勁到

上季轉型踢kroos個位

唔通有狗咬狗

我曼當摩狗係condom，拖舟快嚟

官方IG不停放P仔d片同相，唔知以為簽左新人

不過佢真心幾好J,回歸當簽人

shaw ,大米，落何，爆炸頭，全賣啦
唔係話唔比機會佢地，係要比幾多機會先夠，再要多1-2季？shaw睇左佢兩季，完全失望，走位好差，要助攻時配合唔到。
我最想佢賣走shaw買番個左閘番黎。
平時無睇意甲，淨係世界盃先睇到克羅地亞個佩利錫，原來真係幾勁，唔怪得摩佬上季話要買，世界盃表現幾岩曼

不過好似最後一年約

要續約應該唔難既，不過摩9要比佢出場囉

一句講晒，林峰靚唔靚仔？

dllm第一次咁認同你

而家唔驚自爆喇?

摩狗lan

又換返account?

+1 認同啊木不信任摩9 唔想幫佢簽人

屋企唔記得登出牙

啊木唔信任應該係由比列錫同山9開始

摩9上季最想簽比列錫，
點知木9因價錢上要同國米企硬

搞到摩9簽唔到，唯有捱到冬天簽山9
木9很簽了，點知又踢得咁差 令木9更加唔信摩9

木9覺得摩9 比佢簽既人都無咩價值又貴又無料
摩9覺得木9 唔幫佢簽想要既人，淨係掛住賺錢

木狗lan sin，好明顯呢條友又hea又孤寒，平衡宇宙度見上年bid到派利事翻黎已經唔同晒

摩同木
一定係揀木

luke shaw 都有人撐咩心態
球員本身心態有問題
要比機會比左
睇下自己個身型先啦

撚羊你個ROOMMATE上左黎開PO...

伊巴話如果大帝湖人要幫手可以揾佢....跟住記者問伊巴知唔知佢有痢狗股份..然後講知, 佢買錯咗

收到風係獨立啲frd黎 唔關我事...

比你老母呀
復出頭幾場發發聲
man of the match兩次
冇傷冇病又比人長雪

同羊輪住出
比羊休下keep住fit
比shaw 保持狀態唔撚得嘅

大家都可以去做報紙佬了

寄左CV去The sun同dailymail了

摩狗
木狗
馬仔
ALL LAN

個兩埸man of the match 水份好高

你兩個玩到咁激...

咁果兩場確實係表現突出wor

簽到新左閘我理撚得佢bench定賣
簽唔到就係要用shaw架啦
唔通羊打38場咩

我覺得都只係一般，
唔應該係佢

不過大家有唔同睇法正常喇吓

姐係官方同球迷選出黎就水份好高
你就好撚識波

就開波啦

馬仔 定 包皮？！
黎啦 曼區內戰開波啦

未見過個球員咁既年齡個身型係可以咁自暴自棄
強如月巴20頭果時d 身型都幾撚fit啊
shaw 一早就要清啦辣殺

有咩問題？
成日啲man of the match都大把人唔同意嫁喇
22個選1個有唔同睇法有咩問題

你個名個件咪差唔多

果陣都有人話一復出就比番個鼓勵獎佢先(MOTM)
不過各有各看法

冇錯
但我唔會唔係自己心水就話水份高囉

Ok,
咁我改做 “我唔認同應該揀佢”

體脂爆錶

ok

羊出返黎個場都有啦

撚羊果D係終身成就獎

羊係英超史上第9 助攻多

咁撚勁 快D退休咁就可以上神台

羊係我最夏登

咁討論返佢果兩場有咩好表現？

我就見到佢係後半場無壓力下交俾對面幾次
扭兩野但無威脅
剩係有幾個好基本嘅偷波

曼聯個board係要玩嘢就pre season前炒鳩咗mou佢啦
搵一季成績嚟較飛
佢地又好好呀？挑

得閒輪換下 好似上年卡膠咁咪算
長打一季 我怕佢猝死 仲要打完世界盃

果場同馬仔夾
基本上成條邊上上落落shaw打晒
人地要防佢落底出波
拉到位比馬仔cut in
佢自己都出左4 5球波

防守基本上屌打左
冇乜失位

淨計呢場
攻有威脅
守穩陣
生猛過右路好多

啱啱復出 傳失兩球都要新放大
羊場場無壓力妹到冇位鳩吊高波上去比對面又好好?

雙重標準咪認囉
扮咩客觀

佢真係有落到底出波㗎...但係d質素就
1定生猛過右路..因為8成時間個波都係喺左邊

想買thiago? 唔好害人啦仆街

啱啱復出算係咁啦
講以前朗尼傷完冇十場八場波都唔撚識傳

重點係究竟有幾多人有睇or記得shaw o係修仔同第一年曼有幾屈機

狀態未番黎姐 就算冇傷病都冇試過比佢連住踼番幾場

咁就話要賣 晒料囉
打後備都未夠班咩家陣?
羊都老啦講真

一場半場都敢拎嚟講
歐霸嗰年大米打到曉飛咪又係喺到比人百屌
要清人 第一個就應該係肥梳

呢番說話套喺rojo宗師身上一樣得
你地咪又係叫人躝 嘥氣

我淨係想你daddy躝

今次到肥梳, 算有啲新意

可惜數據真係出賣咗你呢

牙羊真係越諗越勁

上季咁少渣咩？

但會然垃圾黎

摩佬躝完下個又柒既話又換？
V92 摩佬 呢兩個嚟之前都算公認有料啦
兩個嚟到都係搞到一鑊粥
你唔係諗住續個領隊試 唔啱就炒
咁就可以試到啱啩?...

gay佬黎

可唔可以第日請領隊 比3場試用期 唔啱即炒？

搵名宿教
死係自己人手上好過死係外人手

加利佬點死有版你睇
好似史高斯同傑斯得閒吠幾句仲爽皮

咁大間ac擺喺到做人版啦已經

笑撚死，梳係咁肥都可以體測最fit 都要比人屌

其他果d係咪要死撚晒先得

佢地上節目馬後炮下就得姐，如果真係教就

然後再望下堅尼同曉士..真係得啖笑

季前體測fit又點

有預感迷山會勝利歸來

拖舟

米高勞特立

根本你daddy個風格同費sir建立左廿幾年嘅傳統完全相反
唔知你有冇睇佢兩本自傳

唔講進攻定泊大巴
費sir除左睇結果 更加注重每日一d一d咁培育 教埋d球員點做人 咁輝煌嘅皇朝其實好大程度係建基o係呢種mentality

你以前見曼聯就算輸都好快起番身
唔會死氣沉沉咁

費sir輸波係攬晒責任落自己到
唔係摩狗敢帥咁一係blame球員 一係blame對手 blame傳媒

根源其實係glazers
又唔撚識波 淨係想揸曼聯奶
所以d action咪全部急功近利囉

除左摩二 其實咪又係同椰子差唔多
反而椰子太少時間比佢 佢算係冇乜摧毀曼聯核心價值

唔係話要換到啱為止
反而家想佢地搵個適合d長遠d既人選
輸波又如何
講真摩狗今季拎到盃又點
佢咁玩法兩三年後咪又要重建

最理想緊係giggs scholes butt gary phil佢地啦
你睇佢地出黎講波 接受訪問都有費sir果種mentality 同埋好緊張曼聯
scholes : 屌摩狗咪屌摩狗 洗撚比面

拖舟, pep依d全部都有教過2隊先上黎，
加上曼聯出品既領隊個個都..

光頭佬極其量係壓得住個更衣室...戰術同分配落咩人腳佢未夠人玩

椰子冇乜摧毀曼聯核心價值 ..
單單佢既言行舉止都夠死十次啦

淨係摩狗歐冠柒出局後
仲話咩曼聯都慣比人淘汰 唔出奇
我以前都淘汰過曼聯啦

都夠佢躝

果一季 我自己認為咋下
邊撚個教都係咁上下

依你講法I dont know how to win咪一鳩樣要躝

上年左路生猛過右路大家都知
呢樣唔係因為佢嘅存在

第一場馬仔後備上踢得17分鐘
仲要兩場踢到一舊屎
你就話佢同shaw夾

幾次扭扭係好睇
但人地只係留一條友唔出黎撲
佢已經要自己停係到
又或者交返個simple pass就完

幾次crossing無望過人
（又或者無機會望）

簡單無壓力傳失兩場加埋六七次...
Ok唔計

個兩場其他人呢？
Lukaku入波？
Mata 啲key pass?
Jones, smalling 同degea 第二場防守？

都係唔會㨂佢

[還完基本步] 如果要講長遠人選
兩年前就唔應該請摩佬嚟
佢兩季就chur死班友呢樣嘢單眼佬都知

1) 炒晒backroom staff, 而家唔係唔比你用自己人，但過渡期，一上任就炒撚晒d人
2)叫rio學jagielka，同肥賓叫c朗睇youtube學人入波一樣咁on9
3) 我地要好似曼城咁
4) 我已經唔知點嬴

依幾樣永遠都記住

最撚有印象既一點
屌你老味對成篤屎都斬燒味？
我老母都知唔撚得啦

無錯
合格是合格的

看袋都未合格啦

只限嗰兩埸

講經咩
就算勁足幾場又點
唔合摩狗眼緣嘅
柒一次半次就夠佢坐足一年睇袋

點進步都改變唔到摩狗

Shaw本身骨架就好大份好橫

摩狗不嬲都偏鳩心
佢正選個批都一堆缺點啦 一味話邊個抵BENCH
唔通正選個批又抵場場正選咩

其實有冇人諗過摩佬唔用馬 梳 係留力今季開季用？ 因為踢世盃個班無咁快歸隊
老謀心算 一早計定今季個plan

The Brazilian winger is thought to be interested in a move to Old Trafford, but the Blues' reluctance to enter negotiations has forced Mourinho to consider other options, including Croatia World Cup star Ante Rebic.

The often-linked Ivan Perisic and Gareth Bale also remain on United's shortlist, but time is running out to get such a high-profile transfer over the line.

Meanwhile, Barcelona defender Yerry Mina has emerged as a new defensive target for last season's Premier League runners-up. French outlet RMC Sport says United are keen on the Colombia centre-back but face stiff competition from Lyon and Everton.

前曼聯球星伊巴謙莫域周二探班並跟操，事後爆料稱紅魔今夏將有巨星加盟。

曼聯前球星伊巴謙莫域（Ibrahimovic）上季加盟美職聯洛杉磯銀河隊，近日紅魔赴洛杉磯作季前集訓，他周二前往訓練營探班並跟操，之後難免要爆料出風頭。伊巴表示曼聯今夏將有大牌球星加盟，魔迷聽到，想必很期待。 伊巴在IG上載短片說：「我看到很多高質球員，但跟我還有一段距離。曼聯今夏將有特別的事情發生，我覺得領隊正在密鑼緊鼓中。我們將保持秘密，希望大家享受這個球季，人人開開心心。」伊巴爆料也不忘給自己戴高帽。 摩連奴今夏已買入巴西國腳費特，潛在的羅致目標包括韋利安、哈利馬古尼、比真歷等球星，且看最後誰人將會加盟？

朗隊回家？

淨係一句我已經唔知點贏已經夠佢死十次

真心一問 第一季曼有幾屈機

成日話梳個身型點嗰啲真係好煩，佢點肥都好喺左路都快過盲同大米啦，失位又冇羊咁嚴重

不嬲都係大大舊肥仔果類
最緊要肥得黎跑得米得囉

成班為左之前一張肥仔相就屌到e家
明明熱身賽都唔算踢得太差

好撚同意
冇影響速度唔知屌佢肥乜
朗尼成世人冇瘦過添

心態問題
要搵哪吒仔削骨先可以睇落冇咁肥

心態永遠都係球員問題

太耐我都唔係好記得了 咁多迷梳手足出晒黎 幫手介紹番

第一季曼其實都係麻撚麻嫁咋
真係勁係第二季斷腳前幾場 因為佢個年暑假加操左體能 FIT到仆街
斷完腳撐住支仗都爆晒肌

迷 Lin

依家踢到5場以上 無傷無痛要還神啦
同一代一樣 成日傷

打少d飛機先得，眼蒙

市面上有邊個買到又著得起朗隊件10號

本來香川著緊

妹妹

Dybala

熱身賽唔差咩？

霸氣

shaw第一場歐聯就傷撚左
點樣屈左成年?.?

買人呀，買人未呀

閘呀

屌奶星 睇緊Top10 Mata League goal

好多靚罰球 點解成日唔比佢處理

好撚好笑㗎
個個都係話佢跑得快好似講到以家唔係踢波淨係鬥跑咁
你估踢winning咩淨係㩒住個加速掣
完全冇講過佢既用波能力同大米1樣低到1個點
未跛前都仲叫入到禁區..以家叫做好返少少但係作為左閘踢我曼未合格囉

前有拉shit藍天射球..後有妹喺條柱度裝gps
不過近年mata喺右邊d罰球都跌咗好多

搵福仔射罰球真係不解之謎

講到shaw世一左閘咁，但就冇領隊想用

印象流 就好似話梳拍住迪屁好撚勁一樣

唯一可取之處就係夠急勁

但落點同高度都係

逼害呀

修仔個陣已經係最勁個期
助攻都唔多. 曼聯買佢都係博進化
宜家成條7咁 有報價真係賣撚左條肥仔佢啦

英撚對克羅地亞最後個罰球比佢處理
就知唔洗睇

有1排睇得出佢係有練過下...但係跟住就上咗腦直到以家

唔好講到只係摩佬問題先得嫁 之前連聖人個youth coach都話佢唔迫佢唔得，姐係佢自身都有問題啦

D 人見佢日日放工都練罰球咪唔同佢爭
點知練極都咁廢

佢未操力度嗰時都仲近近地既..點知1操完就下下藍天

只係覺得Shaw值得更多上陣機會
從來都冇人吹到佢幾勁幾勁
笑佢依家肥個啲連骨架大定肥都唔識分

不過Shaw唔夾依家隊波係真嘅
一來啲翼好少同佢做配合
佢又鍾意Overlap走落底出啲急勁中腰, 地波
但禁區永遠得LKK一個, 仲要企實係遠柱

上年對切爾達入咗球之後
依到都唔少人J到佢罰球王咁

唔撚係掛...你唔好假膠當真WO
成日係公海俾人老屈曼迷吹到福頭包皮咁勁乜乜
真係心諗幾撚時有呀 馬福狗咬狗都黎唔切啦 幾時有吹奏過

鍾意出中腰地波 即係斬唔起個波
摩佬咁鍾意吊高波比班高佬無計啦 撚羊斬遠柱岩晒佢
今年最後了 睇下仲有無機會啦

基本功都未練好走去練啲花巧野
注定難成大器

出中腰地波都唔係問題...重點係出咗咁多球都無人攝前柱位咁你仲出嚟把袋咩

馬仔有時唔同人配合都係問題，有時成日自己過，但就下下撞埋d後衛到，攪到d閘失哂位

疤同波爾多成件事好核突 官宣都搶到真係痴線 屁馬一走疤買人好似全部都panic buy咁 又貴又簽得核突 唔係叫人罷操就係搶人官宣 仲要唔係啱使買咗先算 使完大錢就自己做山寨王睇賤種3連霸

足球智慧就真係主要教練團問題+少量球員因素

馬仔好過1排既...不過第1場熱身賽就返晒嚟
山神有時唔係唔想俾波佢同拉shit..但係d位都企到死晒...跟住佢1轉邊就斷

球員點會少量呀，落場踢又唔係教練團落係個球員落，個腦又係球員自己唔係教練團，有D人<唔係講馬>就係教極都唔聽啦OR教極都唔識啦。一定會點得明咩。

因為睇完呢兩年既西波 呢刻我唔入晒球員數住

我不嬲覺得係50/50，講真，你估教得到歌狗唔想教到250變美欺咩，但自細訓練養成嘅習慣同天資有時真係改唔到

現代翼鋒通病

所以買到左閘就算放到冇所謂
但買唔到既話真係唔該出多d shaw
撚羊甩位同年紀問題根本打唔到咁多場

買Sandro啦屌

不如用科素文沙？

文西打中堅同防中好似好好多

迷文西個位會然話佢踢中堅垃圾

用聞西不如用Tuanzebe

痴線拿坡里話有英超球會出到100M bid高列巴尼

一定係轟

sarri話過想成隊搬去軌度用

100M 只有我曼呢條水魚先會出

未轉佢教都有bid過啦，上兩季都有

隻力加好咩？

唔知，但係之前好似出過60m都買唔到

上年定前年

塞內世盃都包咗好多波
1米95 27歲既力架有氣有力

廢老話有巨星黎
叫得巨星既有幾多個

佢自己

挑 廢老不嬲都鳩吹當秘笈架啦

租借加盟返曼聯

仲要冇乜點傷過，可以買到佢清走落河的話真係幾吸引

摩佬想要個高大嘅後備前鋒但木狗唔肯科水、伊巴黎「探班」話曼聯冇人水準夠佢高、伊巴話即將有巨星加盟，以上跡象睇黎佢學林伯咁租借加盟未必冇可能

識唔識玩波先

梳唔賣走都好大可能出年夏天release

番黎著10號

真係返黎嘅話肯定拍埋咩「Return of the King」咁嘅宣傳片

今年唔通又玩15號壓線轉會🤔 之前迪馬咁

跟著第一場波就妹妹下

有lkk 山狗 要廢老黎擺咩

山狗左lkk右廢老中間

Lkk RW

yes 位置感好撚曳

摩佬要個高大嘅後備前鋒啊，木狗唔肯出錢咪唯有諗呢啲屎橋囉

同山狗換位踢
全能到仆街

要廢老嚟擺喺門口賣波衫

甩繩馬嬲咁

曼既手足們都已經比木狗撚到痴哂線
已經丁返廢老

一季28球呀前季
後阿sir年代邊個做到

渣古

Lkk笑撚死人

可能等緊皇馬買屁馬 之後曼就買巴爾

Man Utd have contacted Ante Rebic's agent about a possible transfer, according to Sport Bild. Eintracht Frankfurt are looking for €50m+. #MUFC #SGE

佢射入左27球

如果lkk都好似你咁幼細就好

是旦啦，買到就買啦，好悶呀

你自爆了...

呢個都50？！

買啦 d錢又唔係我既

其實位置感差嘅話，踢乜位都仆街啦

會唔會其實世三先有真命天子
叫佢黎打右翼

先係*

之前先成班夾手夾腳踢走左摩佬

所以咪睇袋

車摩三季時候佢係革命大將軍喎

咁咪好 摩三季劇本
下季施丹教世三

我始終覺得係兩隻比利時狗搞事多

摩佬自己教嘅話都有可能成材嘅

伊巴 28 長髮高大白鳩
LKK 27 冇頭毛on9黑猩猩

Ibra>LKK

有識貨之人

快過大米盲，企位靚個羊......
聽落好掂，但唔知點解又覺得冇乜野咁......
個FEEL好怪......

撚羊d出波識捉既話好易捉，如果唔係爆炸配合到真係無乜用
次次落底都要cup番出黎，望兩下先用右腳斬
大佬快攻起黎人地都回哂防

快攻就唔會斬高波入禁區啦

都要禁區有自己人

突破盲腸..就係無人配合到你

拎其他人最差嗰個弱點嚟比

事實就係大把咁既波
撚羊快帶落底，果時人地禁區至禁區頂都係得2個
之後cup番出黎，望定斬，果時人地斬番哂黎
變左唔係快攻，咁既場面多到嘔

得都唔明shaw斬唔到高波，做乜唔玩下快推落地ban地波出，華西以前常用果招

明明呢2季羊真係好過shaw好多，都夾硬講到羊唔掂shaw有用好多咁，真係講唔通wo
要換左閘真係要搵隻勁過羊既，shaw暫時睇真係唔對版囉

其實當年左羊右華仲打緊兩翼出d波同宜加都好唔同啦
我覺得可能係戰術問題多過斬波能力問題

有爆就有羊 擺明係斬你遠柱 阿狗絕殺果球睇住黎斬

真

比啦
上年爛牙佬單野重未知驚？

呢d咪叫池中無魚由蝦自大
Shaw柒都唔代表羊好好，喪失位，比人屈速etc
但公道講羊好既野都好多，整體比shaw表現係sharp
不過都係因為shaw出得其少 無咩好比

死魔狗教既話, 邊個打閘都死
佢隻翼都唔幫手做overlap

睇雲成個世界盃, 打得4後衛既隊都會做overlap
英超又係
就算v92 控球咁柒, 肯打下overlap 羊盲華已經做到好多野
淨係得魔狗無做
咁要隻閘一個扭哂? 閘黎架
買c朗打閘先滿足到佢要求

#384 Luke梳•9 小時前

shaw條粉腸真心幫唔落
斷腳幾年後個body都未番到去以前8成
有用功復操點會咁樣樣
無心踢就lan啦哂大家時間

恨鐵不成鋼牙

出文未牙仆街？

等我轉工再講
好撚忙

DLLM買到右翼同堅未？ 上季尼兩個位好明顯係最需要補強既到而家都未買到

兩件冇得比喎

我 立即 屌你女朋友

唔好格價啦屌 買買買啦仆街

因為身型同埋無斷之前咁勁就比人屌

同例子就好似渣古樣衰永遠都比人屌一樣

我都想 聽講某台主播黎

出年隊曼聯好灰
唉

又爆 唉

B ching同某會然一樣 25狗黎

Luke梳你唔係忍綠帽川下嘛？

你未比人屌夠？

雞頭又上水呃撚含？

我今次冇講人女友播

正基佬黎

唔好5會我ok?

乜撚都啱

就係女唔啱

唔講依啲 傾返波ok?

Ok
馬仔 定 包皮？

基佬學人講波
講撚你就識

綠帽ching好波
頭先都想講今朝luke梳明明係相反立場

阿朗ok?

阿朗 定 美斯？

哈 美欺

Manchester United have held talks with the agent of Ante Rebić and are ready to bid £44m for the winger/forward. (Source: Sport Bild)

Man United and Chelsea have both enquired about signing Bayern Munich midfielder Thiago Alcantara for £62m. (Source: ESPN)

The two players that Mourinho wants are thought to be Harry Maguire and Ivan Perisic. #MUFC

睇唔到簽到會有咩突飛猛進既表現
Rebic又係，係可以放右翼試下
Thiago我不如用hehe
Sms點解無咩消息

明明羊英超成季都係得4個助攻，講撚到佢英超助攻皇，斬親都有咁

Yes 羊垃圾黎
你世盃射個球同時證明點解得4球助攻

上季爆炸傷左好耐
佢地無得出合體技

同埋我地隊波西到靠佢斬已經係最大威脅

巨星呢 =.=

SMS收咗皮好耐啦
對方好似開價1.2億
搵鬼買

呢個好....技術型 又控制到節奏派到波

我斬嗰球尾機啲

Thiago係衰玻璃姐
如果唔係都算大師級？

要中場托咩

買佢返黎斬波比盧卡古？

唔好放gif出黎plz...

同一個水平炸喎

絕對係，算係疤既出色青訓之一

不了
有Fred同P仔

木狗

人地哥狗頭號契仔黎，點會黎曼？

我唔明有fred，點解會傳迪亞高
Wtf

痴線 摩狗out 哥狗in丫嘛

真
如果佢available
哥狗已經miss 左Jorginho
我覺得佢實搶Thiago

新派路呀

報紙佬搵嘢寫呃稿費啫

同撚羊唔係基一樣冇可能

呢句好用 以後有咩無可能既野可以直接講 撚羊唔係基

同樓主唔係bot狗一樣冇可能

無錯

樓主正bot狗

伊巴回歸係就好

木狗又逼癲左一個曼迷

真心咩

£45mil offer made from the Premier League for Bayer Leverkusen's Leon Bailey.
軌，同佢搶下啦

rebic

Leon Bailey 正呀屌

45m抵玩

系

我死忠伊巴迷

SMS favours Chelsea. Although given price and contract issues (that has put United off), prob couldn't see move made unless Hazard went (and I don't think that is happening this summer)

#MUFC are not giving up on Toby Alderweireld. A deal can still be done. Sixteen days before the season starts Mourinho knows he needs a new commanding and experienced centre-half.

識貨 ibra吊打Lkk

SKY SOURCES: Former England goalkeeper Robert Green having medical at Chelsea today. #SSN

出6中出無鋒陣

明明有隻唔錯既P仔番左黎
如果簽左佢即係P仔又賣得
再一次屌佢老母臭摩9

今年轉會搞咩 睇黎真係摩三

可能今年世界盃太少人彈起
成班都想等完咗便入新星
結果乜柒都冇

mou dog lan

45m好撚抵喎

英國果邊吹到好行鄰居去搶利雲

#mufc are not giving up on signing Toby Alderweireld #mulive [@sampilger]

Paul Scholes: "Paul (Pogba) needs to find a consistency, I think. You look at his game, he can be brilliant one week and not so good the next week. He seems to be a player which you get a performance out of every three to four games." #mulive [bein]

簽到可以fast forward去下季

史長老

講事實呀

真
佢場場有世界盃淘汰賽八成水平已經好夠

所以費Sir都唔升佢
25歲打左兩年都無穩定過
18歲一定仲嚴重

睇咗一季先明點解費蛇當初唔撚升佢

咪搶囉，利雲今季無咁勁了，仲有阿古獸係到

簽呢個ok?

Lewa開始老

Alex Sandro has decided to remain at Juventus after seeing the club sign Cristiano Ronaldo. (Calcio Mercato)

呢個世界真係球星吸球星

但用佢我寧願出多啲hehe

五年前一定J, 而家不了

後備龍
唔通仲用光頭佬咩

留隊就夾球王
黎曼就同班傻鳩踢
你都識揀啦

下年狼隊

Shaw: “Anthony makes me laugh, in his own way. But I'd have to say Andreas Pereira, he's funny. I can't explain why he's so funny, but the way he acts and says things, it makes me laugh. In terms of the loudest, I'd say Tim Fosu-Mensah.”

文迪斯幫狼隊組隊

屎波一個唔該自爆
千年道行一朝喪
自己打哂成條左路都冇用
比人拖埋落水屌做垃圾防線

呢句英文入面果四個人隨時下季全部唔見哂

聽朝係咪開始打國際冠軍杯

其他隊打緊啦⋯ 曼聯就聽日11:00 對A米同 星期六05:00 對 利記

晨早流流開始睇閪波

朝早爬起身睇愛隊比人大炒

咁嘅攻擊力入唔入到波都成問題

Mourinho wants Willian or Ivan Perisic but the #mufc board aren't willing to buy them due to price/age #mulive [duncan castles]

Martial wants to leave #mufc and has made up his mind. He has offers from Bayern Munich and Chelsea #mulive [duncan castles]

Mourinho feels that the #mufc board aren't desperate to win the league and are happy with top 4. Mourinho is 'grumpy' because of this and doesn't understand why Ed Woodward has done nothing post Fred. Lack of players at pre-season and injuries also #mulive [duncan castles]
笑撚死

唔好玩啦意假野

Mourinho has given up on signing a left-back. Targets are now centre-back and right-wing #mulive [duncan castles]
即係唔駛j Sandro

同牙朗踢波仲好啦

準備賣屎波？

可能係高層啊木都唔想你教，咪唔買人玩尻你囉
留番Ｄ錢比下手好過

未買到人都唔覺會賣到馬仔走

唔講以為米蘭好勁

暗中同zidane簽左約

要炒摩狗就咪撚續約啦
木仔你係咪傻尻黎架?

劇本應該係唔幫摩９買人令摩９捱唔過１２月
之後下手冬天接手，再買人／練少年兵
練得掂就繼續，練唔掂就賣晒班青訓少年兵

ＰＳ：尻ＵＰ

依家係講緊曼廢咋

咪就係

係要炒daddy學轟一咁拿拿臨啦
都唔知點解要拖

木狗死全家！

我覺得過去幾個星期全部都係空炮

因為呢幾年無見過班報紙佬會搵唔到固定一個球員黎吹。

睇返呢幾日既所謂消息
佢地係一堆球員咁講
而唔係集中講一兩個

根本無一個target 去講

同神隊友同隊好過豬隊友喇仲要來曼一定無冠軍

睇完子華

唔係可能
都幾明顯下
講真駛咁多錢，上學踢到咁一定唔收貨啦，特別係歐聯

根本係隊波心態問題多過摩佬

今季都係玩撚完

木狗廢就廢 年年都係咁
唔洗ff咁多理由

摩狗lan叫緊糊

同球咪一樣
班board 實有分 迷摩同反摩
迷摩最大粒既費sir又短時間內出唔到黎撐摩（快d好番 ）

Thiago都好J 睇過拜D比賽 都唔知佢有咩咁勁

唔買人今季點玩

Mourinho feels that the Man Utd board aren't desperate to win the league and are happy with top 4. Mourinho is 'grumpy' because of this and doesn't understand why Ed Woodward has done nothing post Fred. Lack of players at pre-season and injuries also. #MUFC

未成日傷之前
係哥狗體系打8號好似幾勁

哥狗走左之後就成日傷
同埋打到好後 做個deep lying playmaker反而打得唔好

Martial has left #mufc's training camp in LA to be with his girlfriend Melanie for the birth of their child #mulive [mail]
聽日無馬仔睇

聽日又可以睇到冇馬仔點點點啦

真
又可以睇罵戰

綠木帽子戲法大炒A支米蘭
踢馬仔落U23

有無佢都罵戰架啦

你估啲高層傻既咩
頭兩年比左幾多錢佢駛呀...
仲想繼續揼？ 成隊換哂咁兩年前就唔使搵你摩連奴黎教啦....

佢仲用返佢十年前個套既待人處事 聽炒啦

board點會肯年年開水喉呀講真
曼城無限金錢都唔係哥狗要咩都買到
上年雞胸肯定多左人反對駛大錢

因為根本唔係只係洗錢先解決到
係要摩9很變先解決到

邊有可能洗左幾億連from都無踢到街場波咁

Anthony Martial wants to leave Manchester United and has made up his mind. He has offers from Bayern Munich and Chelsea. [Duncan Castles]

都係果句啦，木仔唔想賣，買唔到人應該唔會賣

加上佢本人都無提過話想走，ｅ家果ｄ都係吹報

可能班Board都罵戰緊
木仔迷馬
摩佬反馬

係賣就快啦，有理由買個新嘅

如果摩佬同馬仔兩個要走一個

摩狗你走啦

兩個一齊lan

換施丹同包皮

ALL LAN

Google translate緊cv，聽日買郵票寄比board自薦

馬迪加入西班牙幫

馬仔心態唔夠好
摩佬又係on99 新星比佢玩走哂玩廢哂

都係等下季換教練架喇
對今季無咩期望
仲要見到其他big6越來越勁

見到咁多人撐我
我都心都舒服d

爛腳, 不了

傻閪 大把人反你 好似留人喺到有負面影響咁

利申：迷馬

唔覺得贏到a米

似管理層有top4就滿足

[推到完場] 曼聯 vs AC米蘭 11：05am

食古不化 反摩
人地sarri係有咩人用黎教好佢
費蛇呢戰有咩人就提升佢再諗個戰術岩班人先係路
呢啲先係教練先長遠
哥狗摩狗呢啲都係要買人砌自己戰術

賣比拜啦屌
睇死賣比車會換隻金章黎

咁多年無聯賽
上年第二
下年都係aim前四
無大志

連外國班人都

就算比同樣錢摩狗用 唔覺得佢可以做到哥狗嗰套咁有效
而家摩狗再唔改 曼狗會冇未來冇現在
唔好話浪費後生仔 Mata咁好用都比佢用到咁

競爭對手個個狂買人 你先走嚟阿仙奴化

自己打工仔 俾你都玩短線先啦

阿仙奴執好個後防已經高左一班波

傳緊拜狗都想買rebric

一開始傳bale/sms/sandro/toby/mandzukic
到而家rebic/maguire

人地買唔到martial咪轉買rebic

今年無電叻 好大機會勁返

前4
盃x1
歐聯16強/歐霸盃

呢d真係好低要求

聽朝場波無馬仔 個仔生得要陪老婆

馬仔走佢都未走

簽到中堅還神啦屌
盲既都知曼連中堅就文員 閘就廢老
係買賣個班人唔知

其實木仔信唔信任個教練個分別係可以好明顯
睇耶仔同V92既分別
摩狗第一季同今季轉會既分別

佢信你可以破紀錄買迪馬普巴LKK俾你
佢唔信你可以好硬頸

摩狗條仆街成日公開暗串個board買唔到佢想要既人
比晒壓力木仔

賣家又睇住黎食 知你要買個target 就 top up 多千零二千萬

到而家都唔知點解上季季中就要續 唔等季尾成績單出黎先決定

今季應該冇前4
做好準備未

見到呢度起勢咁屌，就知下季實掂

覺得仲有第三 係咪我失心瘋

買人消息都無
阿木你不如唔好叫阿木
你索性叫條廢柴啦

鏝利前二
北倫敦雙熊唔覺好得去邊喎

我直情覺得木仔連爆炸都唔想續

轟同熱 你估流㗎？

我都覺

熱狗同轟有勁過咩

不過我真係唔知今年木仔諗緊乜

活人點知死人諗法啊？

Man Utd Chief Executive Ed Woodward has left the club's tour of America early to carry out some urgent transfer business. {Sky} #MUFC

真唔真

簽到勁人了

其實頂唔順辭職

可能係賣人呢

新贊助

幼幼都有機

幼幼唔係佢簽

終於訓醒！？

當年敢帥最尾一日連簽幾個真係
雖然唔岩洗

木仔返去換馬安,唔使FF

你弱撚智
迪馬叫咩

其實前鋒平地買武藤嘉紀都好

摩佬訪問話要2個人
1個佢話希望發生
1個佢話將會發生

富咸簽舒爾尼
又一個返嚟打摩佬

有線播

Reports that José Mourinho is angry with Anthony Martial after he left their preseason tour with little notice to attend the birth of his 2nd child in Paris. He is unlikely to return to their preseason tour in the US. #MUFC

完

咁有錢叫老婆帶埋d細去美國都得啦 玩到咁明顯有離心 唔撚在乎

富咸又舒爾尼又Seri

個肚成個西瓜咁大仲搭飛機去美國睇波？

佢話摩佬嬲係因為馬仔 little notice喎

美國都唔方會比條女入境啦下話

咪撚係 又黎鳩up唔洗本

摩狗幾時死

快撚啲比摩佬買人
佢想要乜就買乜
等佢無藉口 屌

明顯想走啦咁，慶祝生日絕對唔需要離隊出notice
講聲比你走一日好撚閒，駛玩到咁？

摩佬買山狗頂係左路真係直接導火線

提提大家11點有西波睇

Jose Mourinho wants Anthony Martial out of Manchester United after the forward's decision to travel home for the birth of his child, but the club want £80m if they are to sell him.

又準備0:0

Marcos Rojo is fearing for his Manchester United future after Jose Mourinho made signing a centre-half a priority this summer.

邊度慶祝生日, 生仔喎

走啦屌

Anthony Martial has been allowed to leave Manchester United's pre-season tour of the USA so he can attend the birth of his second child.

The 22-year-old forward started both of United's matches on their tour so far, but failed to score in either their 1-1 tie with Club America or their 0-0 draw with San Jose Earthquakes.

United still have three matches remaining - against AC Milan, Liverpool and Real Madrid - during their time in the USA, but it is unclear whether Martial will return to play in any of them.

The Premier League side's only pre-season fixture not taking place in the USA is against Bayern Munich in the Allianz Arena on August 5.

Sky Sports News understands Martial has told United manager Jose Mourinho that he wants to leave the club, with Chelsea, Bayern Munich and Borussia Dortmund keen to sign him.

Martial joined United three years ago, and was a regular under then manager Louis van Gaal. However, he has struggled to hold down a starting spot under Mourinho.

咪係
仲有梳

係咪有咩5會
係bb出世
不過摩狗本身唔妥佢啦都
希望捱倒多一季
到時摩狗都躝了

勁過記者亂寫炒作新聞

Rojo

推撚羊上翼 梳踢閘重好睇 好似係

如果係真 好行唔送
Martial Thanks and Goodbye

生仔俾佢返去都正常掛, 都係友賽姐
摩佬都唔著緊架啦

早上眼殘睇錯
咁生仔都唔需要離隊架
仲要擺明無同摩佬講傾過
摩狗仲屌鬼話無鋒用
死撚緊

重點係無同摩佬com過
With little notice only

睇自己扮工好過睇大帝扮工

可以提前作動姐 生個仔都要俾你地無限FFF 你地冇做過人老豆就收聲啦

佢想走應該都走唔到, 叫到80M邊個會比
睇下季係佢走先定摩佬走先

send個whatsapp就走

戇鳩
無踢過專業足球就收嗲啦
可以簡單留個notice就走左去？
面對面同boss傾都唔傾？

下季佢好似free agent啦

生仔大哂架屌
我中意扮緊工個陣走有咩問題
我老婆生仔喎 有咩重要過佢？

馬仔根本想走
邊會咁白痴想留係摩佬手上坐多年
上季季初踢得好都無用 摩佬個心都唔想用佢

摩佬一直都想佢走

只係木 唔想佢走
我覺得應該係木覺得自己簽成咁多人馬仔係佢覺得最好既其中一個 後生 有潛質 第一季一個Carry 曼 係木眼中覺得馬仔可以成為世界級

你睇木 勁高人工簽左山狗返黎後，摩佬識撚用咩
所以今季點解簽人咁慢 覺得佢已經唔太信摩佬

如果馬仔走左 係其他隊踢到水準
木同摩佬應該會正式反面

哥狗出joe hart

屌你死mk玩家
返去陪個老婆生仔都唔撚比 cls

走還走，無可能唔同boss com下就走
球隊仲要無鋒用
可以想像摩佬收到msg個樣有幾西

睇清楚個重點啦屌你老母

唔寫就無新聞架喇
我又唔覺得佢同摩佬關係差到咁, 起碼仲叫有得出

上場都有出

記得有球會option可以續多一年

即係開季山狗打前鋒

如果msg 有講仲想點
馬仔比人搶號碼摩佬有冇同佢講
摩佬有冇msg 佢
人地都係跟領隊學野咋

我覺得好簡單既純主僕關係，焗住要出
傾都唔傾就閃
一係就好撚fd, 一係就好差既姐
點睇都唔似好fd

早兩日摩佬重話自己隊波唔齊人
睇吓鏝
成隊青訓痴線 買咗飛睇會想退飛

左馬右盧
中間颱風

ESPN: Valencia has returned to Carrington with a suspected torn calf. #MUFC

Bench captain again

我真係唔知點解你知摩佬無同佢傾number既野
Any source?

另外咪玩啦，如果咁樣走係ok，唔撚駛傾下
成隊都走得啦，preseason 就無糧出咩依家？

頂多一季等摩狗走請施丹

傷左姐

Torn calf 嚴重可抖半年

真係生生性性

而家變左大米唔走得

最衰大佬傷左

文西又唔生性

Anthony Martial has left Manchester United’s preseason in the United States to be with his girlfriend ahead of the birth of their child.

Whether he has the permission of United boss Jose Mourinho could be the straw that breaks the proverbial camel’s back.
(NBC)

個陣佢諗住出個牌子叫AM9
點知伊巴一嚟就搶咗個9號
咁有冇通知我就唔知啦

家陣d 90後sd wtapp請假

果陣佢廿歲出牌子真係得啖笑
強如朗隊果陣都無出啦

馬仔準備lan

Manchester United need a right winger. Ante Rebic can play as the right winger, but he is not that in his essence. The 23-year old Croat has played most of the times as a striker in a 3-5-2 or 4-4-2 formation and he was mostly used on the left of that pairing. His performances at Eintracht Frankfurt had also seen him play on the left wing and occasionally behind the striker and on the right.

However, a look into his shot map across last three seasons (with Eintracht, Verona and Fiorentina) shows that he was mostly playing on the left. Just around 10 percent of all of his shots could be characterized as coming from the right hand side of the pitch. Most of the time, whether he is on the left wing or playing as a second striker, Rebic likes to cut in from the left and shoot with his right foot. That is the last thing Manchester United need now.

Rebic本身都係踢左 岩岩睇whoscored仲要大部份時間踢前鋒

佢撚有星味
馬仔西面煞星 又靚仔

買拜利啦屌

今季開league真係近十年最tough

買唔到人、接近7-8個主力缺陣、馬仔問題未處理、摩3季效應加持

未有霸住號碼既地位就改個咁既名
入到國家隊都冇9號著啦, 又扭計咩唔通
牙朗一開頭去到賤種都係著9號
後來奠定到球皇地位先有得霸住個7號
再搞CR7個品牌

唔係一路都有CR7 brand 咩

有屎波有hehe有馬達但係大米隊長

大米上位啦 仲話賣

即討之鬼終於有野做

最後一場，比佢做下

好似係去左蝗先搞, 唔太記得

華西一傷, 未必走到

佢岩岩過皇馬係注冊cr9做佢既brand既

去咗兩季到先開始搞CR7

睇袋王永遠霸住個睇袋正選位置，冇人夠佢搶

分分鐘打得好摩佬肯留住大米

Captain

咩野陣黎架

馬斯L年年都有問題嫁喇
每年夏天都要loop下個9號對佢產生既陰影面積有幾大

見到個陣已經聞到陣西味

最後一戰

4-3-3姐
Pereira同Mata打翼

係 每年都傳話要走一次

杜仔防中？

再搵人改造囉

馬仔死左去邊

老婆生仔

果陣啱啱先踢起, keep住踢得好叫m11一樣有人幫襯
無左個no就唔話識踢, 小學雞咩

連T仔都排先過佢

飛緊要倫敦

猁狗嬴埋鄰居

鄰居出青訓渣喎

冇意思

屌NUMBER黨真係好煩
讀心神探咁, 事實係咪咁大影響真係無人知
但肯定既係佢離婚影響最直接

之後對猁狗賤種拜狗, 今場嬴唔到既分分鐘今季熱身賽不勝

agger 20歲仔學人中出兩件
都唔撚係踢波既 LAN!

正mk

呢個真, 希望生多個會生性, 踢好D搵奶粉錢啦

當年v92熱身賽

小鳩器

羊食雀屎

今次摩佬又小邊個？

依家係你屌9馬 話人地唔當面講
先講返話呢樣野係學摩佬
關屌number 黨咩事？

感動既係, 馬仔依然係狗咬狗既核心

綠帽仔開即討

最區雙剎

左馬右梳

1001

睇半場算 完全無動力睇哩隊垃圾 人又唔撚買

係呢度討咪得 熱身賽邊有咁多人睇

閪陣

買又點 買返黎咪用黎守

Martial 去左邊？

去左睇個仔出世

等陣有無link睇場西波

摩狗真係有得揀就會放T仔打防中位

唔駛咁敏感, 唔係話你
NUMBER黨年年都有架啦
LOOP到我差d分唔到係馬仔親口講好大影響定係班number黨講

自己搵

感謝

咩西陣黎? 370 打假9?

電話既有冇

望一望個bench

入面一定有

Next post topic: 馬仔返巴黎睇老婆生仔呀！

有睇袋隊長

比我開oj?

收皮啦 你開左即討啦

大米captain
Last一場.......？

大米做captain咩玩法

睇老婆生仔算啦

係

1

2

3

搶到嘅話請由死獌狗以外嘅人開